其實香港男同女點去分辨對方比唔比到將來 ?

其實真係好主觀...
行過美沙銅中心,見 d 道友一樣有拖拍,可能仲有老婆仔女
D 學生,窮區都可能有女有仔...
有部分人,明明好努力都係因為香港物價樣樣拉高哂,無人會信自己
有樓,都未開口已經無人會信
有固定收入,又係未開口已經無人會信
幾次之後,自己都變得沉默
個社會充滿歧視同不公平
香港除了李氏家族三父子之外,無一個人係真係會有將來
無人會知下一秒發生乜野事..
但偏偏有部分人生得個樣好少少,把死人聲有降頭 feel 就呃到人...
個心真係好 up...
人傷心打字講野就會 1999....

瞓啦

越黎越覺得 係共狗 刻意 邊緣化你地元香港人 既殖民計劃
想你地 全部滅絕 死清光

咩福利都唔比你地 益哂自己落黎個班新移民

可憐⋯⋯

你講嘅所有優點都係錢, 你嘅個人修養同自信呢?
自己都唔鍾意嘅自己, 點解覺得有人要鍾意你

agree ching

一早知...好似早年香港 hkcee 拉 curve...
拉高學歷同一時間拉低人工
人工收入可能比以前多左
但樓價同物價遠遠拋離...(e.g 委內瑞拉)
香港己死 !